大家有無諗過點解和你飛變阻你飛？

係唔夠人呀屌你
我建議人小就宣傳
人多就塞爆
塞到佢要取消，而唔係搞到人miss左班機
就係咁簡單

唔好分化！呢兩日好恐怖，大量風向！
自己要思考，唔好盲目跟隨，我地無大台，
唔係人地叫你去邊就去邊，自己諗，人地既意見係參考，
無絕對既對與錯！

仲有，我知大家依家好嬲，但係
唔好比仇恨蒙蔽雙眼

做任何事睇清楚有無人影緊
諗清楚自己係咪比緊材料人地做文宣

定真係對場運動有益

用返我個人覺得最應該叫既口號做結尾

五大訴求，缺一不可。

推

最大原因咪琴日散水班撚屌今日冇返返黎囉
水又係你地散散完又唔再聚
咁唔夠人自然焗鳩人勇武
唔係點呀？再做過真和你飛好似禮拜五六日咁呀？

唔夠人都咪主動阻人飛，你阻人飛唔會幫到件事。唔好用咩無方法喇，你怪政府啦呢d無賴理由。

塞唔到就文宣，等人，機場係長場戰，唔洗日日塞爆

點解唔夠人就要勇武先？機場係國際地方，你地係代表香港，你想國際睇到你地係勇武？

唔夠人咪文宣、機場日日可以玩，實會再次塞得爆。你日日唔夠人就勇武、咁個長期戰場比你玩兩個禮拜就玩爛啦。

唔長期癱瘓機場咁你入去做乜？

罷工罷一日
癱瘓機場癱一日
個效果同打個風差唔多架咋wor

仲有而家大家講去唱美金hold cash要同佢攬炒
勇武癱瘓機場令到佢遊客唔再黎咪攬炒其中一樣野囉？
有咩問題？

勇武癱瘓再升級落去，你未攬到炒已經我地一齊攬炒。
今日咁樣主動阻人都唔能夠癱瘓到,機照飛，貨照出照入，損失就旅客食晒。
長期戰，唔需要日日都癱，始終係平日，567 再連續癱都唔遲，不急在一時。再急落去個場好快無得玩